浸大學生會除咗收埋雷射槍，仲有冇收埋激光劍，高達同jedi？

星戰迷，想要把光劍